格林德目前有12个“部落”，对一些人来说，这还不够。Grindr的变性问题| David Levesley | 2015年1月9日|每日野兽
校园里的气氛变得压抑，喜剧演员克里斯·洛克不再在大学里扮演角色。个人电脑警察如何威胁言论自由|尼克·吉莱斯皮| 2015年1月9日|每日野兽
他补充道：“人们说他应该在法庭上度过这一天……我们有足够的时间吗？”比尔·梅尔：数亿穆斯林支持对《查理·赫布多》《劳埃德·格罗夫》《2015年1月8日》《每日野兽》的攻击
但如果你有一个听证会，你证明某人足够成熟，那么国家利益就会消失。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
幸运的是，我有一套专门的公寓，就在我家附近，我每天都去。Belle&Sebastian不再那么害羞了| James Joiner | 2015年1月7日| DAILY BEAST
尽管我们闲聊得够多，麦克雷还是避免提及我最想听到的人。原金|伯特兰·W·辛克莱
由于缺少黄油，水手们有时用它来煎他们的肉，并且觉得它很好吃。《鲁滨逊漂流记》的生活和最令人惊讶的冒险故事，纽约，水手（1801）|丹尼尔·笛福
只是物质上足以证明人性，但又足够透明，让天国的起源闪耀。思想的珍珠|成熟M.巴卢
一个长相显赫的人，显然是被赋予了权力，急忙走上前，礼貌地对他说了几句话。红色的一年|路易斯·特蕾西
果然，到了星期天，铅笔又还给他了，他立刻给护士看了他的照片。儿童的方式|詹姆斯·萨利